港島區有無邊間boutique gym推介?

想轉第二間 之前做開果間主要係上group class, 如trx pilates yoga kickboxing.

港島區有無其他類似嘅推介呀?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢